好憎人係巴士咳又唔用紙巾um口

朝早搭巴士返工
我： 咳咳人： （坐隔離位）

咳咳⋯⋯咳⋯⋯咳咳咳⋯⋯（斷斷續續）
（遞紙巾）
（望住我 ）
哦～唔係呀～我係喉嚨損咗～（好大聲）
我怕你唔舒服
唔係呀 我自己都有好多（紙巾）
（心諗：喉嚨損咗就唔洗um口咳係咩道理？ ）

佢之後明顯地細聲左咳 但都係堅持唔用紙巾um口
我行落樓下嘅時候又聽到佢開始大大聲咳

其實你咳都會有口水飛出嚟
公眾地方 唔好咁冇公德心 唔該

咳咳咳咳。。。

（遞紙巾）

（望住你 ）

睇咗做m巾

先生喉嚨損咗都最好用紙巾um住咳 空氣入面有細菌怕會感染到你喉嚨呀
For you own good

Your

中年人九成都係

成班末期肺癌咁款